點解按摩椅要落電池？？？

又唔使抬出去用
個電池係for咩嘢用？

for fun 用

唔裝電池，屋企停電咪無得按囉

咩牌子？咩型號？

太有道理啦

我都唔明裝黎做乜

唔知喎
寶達村單嘢話係電池起火喎

呢啲長期隊住電嘅嘢
長期叉爆粒電
好易奶嘢

咁 MacBook 又無事?

有咩牌子按摩椅會有電池

長期叉住粒電壽命係會短好多喎
Notebook電呢啲一兩年就開始打柴

記者有冇問？咁香港有好多潛在炸彈喎！

冇呀！為咗香港人嘅安全，呢個問題就交畀你問啦！

我都想知

應該係變壓器爆電容咋嘛?

新聞班狗話係鋰電池